屌你老母！伍公子！

屌到達哥啪啪聲

今個月籌比義士
一日爆撚左
成七皮

How about tai gor

早輪仲笑鳩人伍乞衣，吹奏達哥

我錯了 我唔會再叫佢乞衣
恭迎公子

讚

一個淨係扮嘢叫人睇
一個就就身體力行 又食彈 又出錢課金
唔洗吹奏啦

真兄弟就會明

係兄弟就會明

雖然好賤
但係好似啲外國社會實驗咁
路邊乞衣反而更願意分享pizza比同路人

我愛伍大師

仲話佢咩伍乞衣?
6皮幾野

unlike左達

like左佢